香港政府竟然犧牲匯率黎托樓市

港幣係聯繫匯率以來低位
如果唔係就係印得太多港紙轉晒支那幣
唔夠美金唱返回收